求救 有冇人知機電署有冇開

如題

有開